2020年1月1日12點07第一炮TG

油麻地2020第一炮

班狗忍左成晚

過咗7分鐘就第一炮，唔知今年過唔過10萬粒

佢地加人工又有ot收邊會想完

黑警真好野，新一年即請市民食TG